Para indicar el nombre y grado académico de los miembros del tribunal, se seguirá la siguiente convención:

\begin{quote}
\centering
( \textbf{Título profesional} ) + [ \textit{Nombre} ] + [ \textit{Apellidos} ] + ( , \textbf{Título académico} )
\end{quote}

donde

\begin{description}
\item[Título profesional] (opcional) es la abreviación del título profesional, en el caso de las profesiones que lo tienen. Ejemplos: ingeniero (Ing.), arquitecto (Arq.), médico o doctor académico (Dr.). Este título puede omitirse, siempre y cuando se incluya el título académico al final.
\item[Nombre y apellidos] [obligatorio] incluye \emph{ambos} apellidos. Cuidar la ortografía (consultar a cada persona por la escritura correcta de su nombre).
\item[Título académico] (obligatorio con excepciones) es antecedido por una coma e incluye la abreviatura del o los títulos académicos (usualmente se incluye solamente el más alto). Ejemplos: Bach., Lic., M.B.A., Mag., M.A., M.Sc., M.B.A., Dr.-Ing., Dr.rer.nat., Ph.D. Puede excluirse solo cuando el título académico es bachiller o licenciado y ya se incluye el título profesional al inicio.
\end{description}

Ejemplos:

\begin{multicols}{2}

\begin{itemize}
\item \textbf{Ing.} \textit{Athumani Gbadamosi Soyinka} 
\item \textit{Hami Ezekwesili Onobanjo}\textbf{, M.Sc.}
\item \textbf{Arq.} \textit{Nalah Mbanefo Alakija}\textbf{, M.A.}
\item \textit{Jabori Balogun Traore}\textbf{, Dr.rer.nat.}
\item \textit{Amana Buhari Dimka}\textbf{, Lic.}
\item \textbf{Ing.} \textit{Mosiya Ibori Chukwumereije}\textbf{, Ph.D.}
\end{itemize}
\end{multicols}